勇武、臨時政府撚可摸以直至通過民主人權法案前，都保持有限度抗爭？

唔係話唔支持你地做，只係可唔可以等一等，keep住之前個程度就可以了
嗱老實講，喺通過法案之前，呢個運動都好需要俾到呢個世界睇，我地係和平嘅，理虧嘅係政府，可唔可以幫下手溯造呢個形象？而家和理非手上冇武器，而呢個法案就係佢地嘅武器，到咗通過之後，好撚肯定會全民篤灰，咁就可以令到政府狗隊士氣大降，到時你地都會易打啲
幫幫手thanks!

Btw, soloman話呢個月會過，所以都係三個禮拜啫，請克制🙏🏼 之後點搞都得

推

唔升級可以
但最少要keep住而家咁裝修美心 福建 黨鐵 政府

認同
唔駛升級，但keep住之前程度

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

幫手推，唔好齋like

有客嘅時候唔好裝修, 或者疏散晒其他市民先裝修, 保護其他市民